# LEEEME #
### BIENVENIDO AL PROGRAMA DE TCP/IP CLIENTE/SERVIDOR ###

### PARA COMPILAR EJECUTAR ESTE PROGRAMA SIGUE EL SIGUIENTE FORMATO ###
	*En un terminal escribe el siguiente comando pasando 2
	parametros que son tu ip y un puerto aleatorio que este disponible
	*Para consultar tu ip ejecuta el comando sudo ifconfig y te mostrara tu ip
	sudo ./server 192.16.2.55 17725
	*En un otro terminal ejecuta:
	sudo ./client 192.16.2.55 17725
### EL COMANDO ANTERIOR DESCRITO APLICA PARA SERVIDOR Y CLIENTE ###
